天馬行動就係班狗罰企 企到燥燥地返到屋企對自己嘅小朋友出天馬流星拳

蛋蛋俱樂部真係好撚正：

呢個天馬行動真係正🤣😂🤣😂🤣😂 條街真係好多丫德罰企， 天氣咁熱仲有二千幾個丫德可以調出嚟一齊罰企呀出嚟啦快啲， 今日咁好太陽驚你哋有蝨呀🤣😂🤣😂🤣😂企到燥燥地仲可以返到屋企自己對自己嘅小朋友出天馬流星拳

係街望到笑到仆街

人地有 OT，你呢？

有正常社交

人地個仔打到周身傷
我? 涼冷氣食好野

點解班on9仲覺得ot$可以打擊我哋士氣

我地咪響街消費happy緊

今晚7點半就係沙田新城市和你唱
幫手推上去thx

「行動」51新城市和你唱 沙田柚搖滾準備好未

睇大汗狗罸企, 好正

變咗紅媒玩鳩佢地

推

講到本身佢地唔會出黎呃咁款

選民登記聽日就dead，大家真係要CLS出去：
[緊急] 5月2日截止！選民登記自動波填表機(懶人專用)：

當然你都可以學大J咁用棍波填表3步曲：

1. 下載表格 ：

2. 喺桌面打開表格既PDF檔，輸入個人資料，利用ADOBE PDF既「填寫和簽署」功能，填上電子簽名(注: 直接喺Browser 打開有機會整唔到簽名，所以建議喺資料夾打開檔案）

3. 上載表格：

樓主方便請pin

食完黃店lunch 飲緊黃店奶茶 仲買埋黃店糖水 一陣夜啲又再食 唔講了一隻手打字好攰 呀蛇你見熱未同車入面個白衫佬單聲 呀不過做狗做到咁都應該唔方有腦 ot都打得飛機

紅日都要返工做狗OT好撚多錢咩家陣
平日做兩個鐘夠我今日放假cc服服攬女嘆黃店啦
傻西

有個打唔贏既仔

天馬流星拳打自己個仔

好撚mean

其實。。。對佢哋無實質傷害
佢地當訓練咪仲死
打飛機po 拉

講事實姐

同埋夠膽話人聽自己做咩工
班狗個個剩係會同人講做公務員

之前唔係講紀律部隊咩

今晚又要拎自己仔女嚟高尚情操

唔好講到一返工就叫ot啦
佢哋本身都要返㗎啦
就算要畀ot，咪畀囉
反正d錢都係益支那
最好快d洗哂d錢，等支那想打劫都無得打

黑警+狗官+黑官=曱甴集團

哎呀sor 我地放假喎

係咪都出糧嫁啦
我好在意d ot錢

OT咪俾佢囉
都唔明有咩好介意
因為佢有OT所以要手足冒坐監風險打佢哋？

錢定放假

你正常社交係咪指每分每秒上連登

成個人生就係得OT錢？

因為佢哋得呢樣嘢可以打飛機

有個我錫到窿既仔聰哥有冇？

天馬流星拳

打撚死d狗仔啦

都要小心

曬足一日，小心生皮膚癌啊 r 埋r埋 d OT錢唔知夠唔夠買棺材山地添呀陰公

曱甴仔做挑釁行為在先
踩頭男人表現出高尚情操

一萬幾千咪拎黎講啦柒頭

柒柒一問

點解叫丫德

少少$連尊嚴都唔撚要，仲好意思拎嚟打飛機

講OT錢真係曬氣 呢班廢物平時無事做咪又係係差館入面涼冷氣照出糧
今日咁好太陽出黎企下 企完返去家暴啦

有錢都冇命享啦傻閪，慢慢曬太陽啦

人大咗，就會明白有好多嘢緊要過錢。小小ot錢，豪俾你啦

佢地不知幾開心 齋企收ot錢
逐個鐘收2-3百都幾和味

有狗出沒注意

清潔龍

😂錢大撚曬咩
Lame

我嘆冷氣阿蛇

嘆緊冷氣

啱呀
老婆都畀人屌埋咯

講真打工仔 寧願休息都唔想日灑雨淋
仲要班狗無朋友

手快禁錯負皮, sorry 巴打

皮膚癌好難醫㗎

wow push need to pin

屋企部冷氣好凍

OT錢有撚用咩
我呢~就同朋友去黃店食野
去黃店買野 順便溝下啲香港女仔
你地咪係條街到矖下太陽
再唔係po上微博到搏下人同情或者影自己條褲爆軚

我呢~好開心咁放緊假！嘻嘻!

重有呀谷住谷住唔好呀
係屋企對應該係自己嘅仔女發泄下 出下流星拳 彗星拳咁
唔係一陣谷到爆血管半癱就唔好啦

唔講咁多啦！食翻個葱油雞扒飯先
唔好又坐係馬路食啦等人影啦

thx 巴打

狗狗ot
水炮車happy

其實班黑警唔出嚟罰企都係要返工
仲可以坐喺狗屋度涼冷氣

一路食黃店一路望住佢哋大熱天時行嚟行去
啲便衣淨係著住件爛鬼背心都頂唔順要除

你有冇份ot呀

有幸福家庭

天馬流星拳笑左

熱到春袋都出埋疹
OT都補唔返

我可以FC 呢位係mon post狗 我之前有cap圖佢兩年前考PC

唔好下下話ot 好爽住

個班本身今日要返工既狗本身可以坐喺狗署到涼冷氣吹水
冇啦啦比人捉出嚟曬焗到死，仲要望住班友食曬黃店小食，企係條街比人當馬嬲咁睇

邊有OT錢

傻屄狗你熱撚死未

仇恨要從小培養
打撚死曱甴仔往死裏打

所以佢呢隻過街老鼠回應唔到我嘅留言

可能係盧山升龍霸呢

幫趁緊黃店 排隊排得好辛苦
唔似你嘆冷氣

貼出嚟睇下

辛苦錢呀阿sir
搵埋搵埋咁多棺材本，慢慢在下面用啦

咁對待法肯定好燥

其實你地肯認場運動冷卻左未？
無手足出去有無諗過其實已經無哂勇武？
自己唔夠人就笑鳩人罰企？

放假
冷氣、美食和Chill

呢個post好有共產feel ，快快樂樂打飛機

屌 個個做狗冇晒朋友咁滯,淨低同返d圍內藍絲圍威喂,交友APP又玩唔到

你咪有ot囉返大陸溝件垃圾大陸妹等俾人呃囉
我仲有正常社交 玩app識女呀
X POPO
X藍絲 中立

去食海底撈啦

可能佢地覺得可以攞d錢去買iphone同食空姐牛肉飯好威威掛

之前好似有cap圖 但已經唔見咗
我記得好多Post入邊佢同幾個考警察既人經常出沒

(證據確鑿) 已經查到有十幾個連登仔係黑警!!!!!!

無人應我？
以往有活動就實有野搞，就算有防暴駐守都會照出嚟

個post係咪hurt親你

黑警虐待6歲暴徒精華重溫

買棺材都要錢㗎

行黃店食好西
警犬行行企企俾人鄙視囉

我有長假放，班狗呢？

做學生時被罰企
出黎做野又罰企

班OT狗眼紅

呃完OT
收工番屋企打仔

駁唔到

佢地眼中30歲以下都係曱甴

佢哋眼中除咗狗之外全部都係敵人

仲買iPhone 係咪唔愛国

笑死

錢唔使多夠洗就夠
慘得過黑警冇曬fd，得返向支那人圍爐

犯罪集團聚餐會變狗咬狗

乜都發生又可以ot?
咁真係要成立獨立調查wo
香港人交稅比你阻街？
比你出黎幫手傳染中共武漢肺炎？

紅日都要返工
我覺得好可憐囉

乜都冇發生先岩
自

Del ig del fb 隨時隨地係街俾人鬧。 唯有返到屋企返工同番同類嘅狗種同聲同氣

班警甴有錢無命享

中同有個做咗狗
六月已經被踢哂出group
之後delete埋FB ig
八月結婚攞二十圍得七位滿座
一直租樓住，最近比人知道係狗，俾業主趕走埋
你咪繼續拎嗰一萬幾千OT囉

佢搞咁多圍做咩

唔洗OT

四點左右同女朋友朗豪酒店仆完嘢， check in嘅時候 仲特登問酒店拎返張入住證明

而家搵緊旺角仲有啲咩黃店繼續消費

你哋慢慢企喇

諗起懷仔
「夜？夜你老母」

印印腳美股賺滿滿, 放假又幫襯黃店, 你呢?

今日同屋企人去咗食飯

阿sir做嘢唔使你教

笑撚到我

係係
佢地有得成世返shift
長期身體不健康又短命

我呢

8月結婚要減枱都減唔切啦
帖都可能派左d 位位10蚊

有OT錢呃

曬到皮膚癌

唔好講乜q尊嚴
人做野做左一排
就寧願要假要時間多過要錢

集體開OT姐

呢個真

佢地有得成世返shift
長期身體不健康又短命

我呢

以上司角度黎睇緊係第一時間調d本身都要返工嘅過黎優先將你揸乾揸淨先，而且同家人朋友相聚嘅時刻錯過左就係錯過左。

暴政就係想你哋咁 反正佢大把錢 又唔係佢罰企 散仔企之麻

咁樣都可以拎黎打飛機

係囉係囉
返屋企仲可以打鳩自己個仔發洩
不知幾好

好順嘅combo

傻閪狗
罰企喇

佢地本身仲要返成世shift
身體長期不健康又短命

Hahaha

天馬行動十分成功
我哋得tg group200個人， 最多淨係去到幾區，樓主可唔可以幫手置頂， 多一兩條友可能就多一兩張票
5月2號行動最後召集- dse選民登記街站行動

五毛又露底

樓主一句秒咗隻傻閪狗

不如日日出個天馬行動出黎
等佢地罰企

我？
係屋企開冷氣，睇Netflix
配上啱啱係黄店買嘅外賣+汽水

OT?我唔需要喎

留返落棺材啦,你地退休好似幾年已經死一半啦

狗狗 WFH

效果好繼續唔好停

我生仔有屎忽先

搞到要喺微博先夠膽露返個狗樣出嚟

微博都唔敢架喎一露就會被起底

笑撚到

唔怪得要遮住個嘴

人妖咁既款

班友斷哂六親無朋友
除左份糧仲有咩生存意義

佢地企起到收錢⋯⋯⋯

笑撚左 貪佢OT？ 朝10晚6番5day都多撚過佢

「有OT」只係佢地催眠或想令自己好過啲藉口

Ching 做盛行？ 閪碎咁多ot 錢都恨？
真羨慕你可以為少少錢就可以放棄家庭，朋友，愛情

我有良心

反正d OT錢都唔會落返市民手上

梗係睇直播L狗喇😊

有2000比人罰

有OT又唔夠太古城抽
有gear又無得用要番去打仔
係條街罰企望住我地食住黃店咁掃街
立體五毛狗

個標題改得好好

關我咩事..

老豆搵仔 vs 狗賊打仔

理想:哂馬
現實:淨企

冇得仆野谷精上腦

笑撚死

最好搞到班蛋散著曬防暴裝，畜聾包到實一實standby。天馬呀嗱，焗到生蝨啦廢柴。

人地放假行街
佢就罰企

佢地有得成世返shift
身體長期不健康又短命

你做唔做到？

阿sir以為自己好有飛屎

仲要成身痴滿二噁英、精神壓力又大

連業主都趕佩服業主

返到屋企梗係打老婆受打仔出氣

....咪咁啦

嗚嗚嗚...佢哋有ot錢...我哋就嚟輸啦

對黑警黎講
打仔，係精神既

金一第第篇第篇骨乜心䱅鱡

業主好波！

你估佢唔出黎罰企
咪一樣係狗屋蛇王

講到好似俾佢地賺左咁

你好 奴隸
有啲人一出生就好鍾意做奴隸 就係你呢啲咁既人

開心放假食黃店囉 定你窮到想要ot啊？

串到應一應

有OT冇Fd

痴線啦
早幾日輪完休砌到今日on duty
計返一個星期唔超時就無ot啦

之前有ot係因為人手唔夠輪咋
一開工就ot咩
返過工未呀

勇武: 你慢慢企我去黃店嘆下先